連登算唔算香港最多人睇既forum?

平時搭車都見到有人睇

我自己都係

算

最多比hk01 同topick 利用出新聞既forum 就真

依樣真
抄post當出新聞

多小學雞

連登介面舒服過其他forum
鄉土5p嗰啲仲好似返咗去2005年咁

係
抄登 = 香港reddit
同樣多cuck, soyboy, 濫交仔

抄POST佔一部分，有一大部份係hk01同topick 自己出post 自己報番
睇下D假膠post 就知

5p早就死咗
抄登咪新5p囉

喺街到成日見到港女用

呢個真
多後生女用

可惜無reddit嗰種sorting

香港網站

連登排12
discuss排16
支登 35

坐地鐵成日都見好多人睇連登 好多巴打

當高登死架?